會練跑做gym, 買apple watch 定Fitbit?

如題
做運動為主
買邊款好？

兩蚊店計步器
藥房20蚊探熱針

價位都唔同喎ching
用iphone 仲會同apple watch 既其他功能咪買apple watch

唔係用iphone 唔用其他apple watch 功能 又想平啲咪買fitbit

Garmin係首選，身邊大把人fitbit左都後悔
Apple watch一日電量唔襟玩

Garmin點樣好過Fitbit?

Garmin正過apple watch
以前用aw 賣左買garmin

電 樣 心跳都正過aw 又輕

買左隻 fitbit 比老豆淨係得殘體中文，以後 blacklist

Fitbit嘅誤差大到係美國畀人告
Garmin啲data詳細

用Nokia Steel HR 啦！[/s]

一日 我用到3-4日

利申 日日帶 有跑

你用咩機先
ios 用aw
An Garmin

Garmin